點解白色液體男仔一定諗到係精

仲要知咸咸地好腥